成班歌手去飲茶 邊個歌手先係最重要

係側田
飲茶最緊要羅定偉

呢個唔得咩

應該俾人估下先

唔係話睇小你地
你地撚估到咩

洗唔洗個個都負皮

比左正皮，起碼有答案

答案都叫合理
起碼唔係容祖兒
去飲茶撚有人食春卷咩

又考古

最緊要有Hotcha

唔羅定偉都唔知幾時有hotcha

係都春卷啦吓話？

都係個句 撚有人飲茶食春卷